麵神將會千古留名

一個post令油價變負數 引發WW3

一句 下星期入唔入油股！！！ 三桶油加3175邊隻最正！！！！

屌你張GIF笑到我癲

Push

新丁蟹
麵咪媽效應

麵神
小心中東佬搵人斬你

好撚勁 真心 燈到負數

面面

推到佢見報

麵神可唔可以燈下共產黨

老母麵捱到而家仲未跳樓都幾勁